油股追落後！

三桶油 gogogo